訂造傢私

屋企裝修 想訂造張床
但翡翠傢私同特格d木又覺得好柒
想要d靚d 類似白橡木 胡桃木個d
各位平時係邊度訂
實惠d人好似都幾負評
有聽過紅蘋果好似幾好

真心,淘寶搵間有信譽
你香港搵人訂一樣大陸造
食你幾倍價

絲打有冇介紹 其實都有諗過 不過屋企人又驚甲醛高個d

訂我唔清楚
不過我成屋都係買呢間,成品唔錯

Thank you 等我睇下先